【頭倏專訊】「夏神」領「藍戰士」奪歐霸 「頭盔俠」致命犯錯報恩舊會

【頭倏專訊】
一代傳奇夏薩特再度帶領車路士奪歐霸冠軍,賽後向球迷感動告別, 捷克門神施治的致命犯錯令阿仙奴痛失唯一錦標希望歐聯資格, 賽後以英雄式回歸車路士任體育總監。

推

自從巴神走咗之後

得1段

先知

好耐冇睇過頭倏專訊

施治臥底黎

扭龍笠射都無

好懷念巴公公

巴公公

施治算係咁啦

唔關頭套事既 50分啦

如果佢報恩仲算唔算犯錯

要不是施治照顧馬撚體育會
晨早456啦